【晚吹】空肚講宵夜（4）

羊架

好多咸蛋黃

推邊個好

想問下洪水橋個間係咩名？

原來梁生都係壁球撚
梁生有冇興趣一齊打

我都開咗添
仲整合咗啲食店

請問甜品鋪叫咩名呀？

有阿祖 冇餓人

大飯堂

不如過老母巴

貼返重覆post既資料

【晚吹】空肚講宵夜（4）

轉去老母巴 post 啦

鳯琴街體育館對面嗰間

大圍美林都有一間 係唔係分店???

偉記

唔該巴打

accro coffee搬左去安寧路金城樓樓下